# Klassen, Attribute, Methoden

Das Kapitel 6 im Buch von E.Fuchs, Herdt sollten Sie schon durchgemacht haben (sonst jetzt nachholen).
- Lösen Sie die Aufgabe auf Seite 78 in zeigen Sie die Lösung der LP oder geben sie als IntelliJ- oder Eclipse-Export ab (hochladen).

[Java_9_Grundlagen_Programmierung -> S.62-78](../2-Unterlagen/00-Buecher/Buch__Java_9_Grundlagen_Programmierung/JAV9.pdf)